賺錢太多會否比人ban ac?

之前新聞講過條友賺左億幾，馬會以影響公眾利益為由，佢比人ban左ac

到您賺到再問啦

假架